NBA Kid Matan Even新片！真香港人唔該入嚟支持吓！

喺NBA舉stand with Hong Kong T嘅Matan Even有新片喇！

Episode 30:

Episode 31:

人哋好有心咁整片，平均兩三日就一集Hong Kong police brutality，但啲片都係得幾百views！

唔該各位香港人幫吓手睇吓佢啲片，唔好浪費Matan一番苦心！

唔爭在sub埋佢channel follow佢twitter啦！
Twitter: @matanevenoff
Youtube: Matan Even

幫Matan十連推

推

急口令

NBA細路MatanEven有嘢同手足講

Push

推!

幫推
Like + comment

不如請佢嚟香港玩

要人黎食tg?唔好玩啦
係就光復左先啦